其實今日係睇政府食屎嘅大好機會

如果大家依家離開機場，但民航又停晒機，到時係政府執屎,
要向世界本身黎HK嘅旅客交代,
咁樣係咪仲好呢?

推

Up

依家多人到…一跑即就會人踩人丫diu

推
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

好可能係局, 建議走, 敵擁我反

大家諗下
叫大家走係為大家安全，反正航班已取消

相反
叫大家留嘅人有咩居心？

push

Push

721

撚完狗，呢度走
機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

pish